坐機場巴無$2 要求退錢不果 廢老瞓地阻客去機場

幾時先有呢啲新聞
然後等班左膠屌鳩政府陰鳩d老人家
呃佢地坐A車以為都係$2

睇字都覺得煩
咪撚阻住地球轉

負評 上一頁

重等我滿心歡喜入嚟睇瞓地

而家唔係政府陰鳩廢老
係你陰鳩我

on79

車長靚抽 應該慢慢同佢嘈
之後個九龍灣站過撚埋就好笑

如果扣佢全費仲爽皮

心涼

Agger 等佢入撚埋機場
再用多$15.8搭番出去

㩒鐘都唔識嗰句